老老豆豆依家去大陸會唔會死

巴打唔好屌住
呢排屋企人成日暗示上面兩老年事高嗰頭近，隨時要預備上去
但自己就好驚過關被人周到扣留又被消失咁
有時真係唔想博但覺得好不孝個心好唔舒服
想問發過夢嘅巴絲知唔知過關依家咩情況

帶第二部電話

買部2手電話開個新fb like晒d撐警野
包你過關路路暢通

親戚過左身我都冇返去

手機del晒所以野，down返幾張愛國長輩圖，著得大陸少少或者愛國衫。咁你過關會受到保護咁過。

聽過話俾人的入去check嗰陣會攞啲相出嚟問係咪你
係咪真係咁癲
不過依家咁多cctv唔知自己係咪已經俾人scan咗樣上去